香港有咩咖啡舖有好既latte飲

如題，
係英國住幾年，試過曬所有英國自家烘焙既咖啡，最鍾意figs & cocoa烤出黎既味道，同Oatly 既oat milk好夾
想知有咩介紹，分享下有邊間好飲

黃藍app

隱啡

睇起黎唔錯，會去試下thx

香港5間我都試過晒, accro都值得專程去試, 18 grams都可以. 隱啡絕對唔比呢5間差, 加上係黄店.

好多喎，或者有冇話邊個 area？

新界呢

有無邊間環境你覺得最relax又好飲

Paper & Coffee @ CUHK。Sorry 港島或者九龍我比較熟啲

論環境就Accro因為新鋪新裝修, NOC都唔錯.

好飲就Accro, (佢個waffle+earl grey cream要試), 隱啡, 18 grams, knockbox都唔錯

另外如果有機會去大阪就試Lilo, 暫時覺得最好飲,比第二名Mel還要好.
第一名想去試好耐, 不過依家去唔到

多謝分享，隔離完會去Accro試下

NOC幾好飲

LiLo 好飲

如果係上面個 list 嘅話 Knockbox 非常唔錯 (但係成日都爆), 反而 18 Grams 我覺得一般

師兄識貨
LiLo真係唔錯
咁你更加要試吓隱啡同Accro, 我覺得比18 grams同knockbox好
請問有冇啲冇咁出名但值得試嘅小店推介?

有機會過開新界會試下！Thanks

Um 我諗到九龍城 Rings Coffee，大角咀 Craft 同埋 Brew Job，灣仔 Artista Perfetto，上環 Brew Bros，佐敦 La Luz 同埋鰂魚涌 Nutsy 不過其實佢哋本身都出出地名

港島反而唔係好熟, 下次去開會試吓
Rings coffee我覺得咖啡正常一般, 不過食物好食新鮮有heart, 店員又nice.

Rings 上次我試咗佢個 syphon 唔錯

通常都係銅鑼灣 灣仔 中上環, 再邊啲就好少去

邊隻咖啡豆推薦？

灣仔 Artista Perfetto, Coco Espresso, Cupping Room, Joint （喺 KTown 搬過嚟）, Omotesando
中上環 Amber, Brew Bros, Coco Espresso, Cupping Room, Fuel, Knockbox （新分店）, Why 50

巴打真係好pro
得閒經過會試吓
thanks

原來Joint搬咗去灣仔.....
前幾日去到見到個舖位變咗間叫Affee，仲以為執咗笠
不過呢間affee都唔錯

我都係睇 IG 見到先知